[等睇港共接貨］國藥集團 Covid-19 疫苗開始大規模生產 每年生產量達 2.2 億劑次

等睇打完出事

接硬 唔洗擔心

屌唔撚打啊仆街